
        ___________              __        __________.__       .__            
        \__    ___/___   _______/  |______ \______   \__| ____ |  |__ _____   
        |    |_/ __ \ /  ___/\   __\__  \ |       _/  |/    \|  |  \\__  \  
        |    |\  ___/ \___ \  |  |  / __ \|    |   \  |   |  \   Y  \/ __ \_
        |____| \___  >____  > |__| (____  /____|_  /__|___|  /___|  (____  /
                    \/     \/            \/       \/        \/     \/     \/ 



## TestaRinhaAPP é um este automatizado de rinheiros

Teste de unidade, teste funcional e teste de integração são diferentes tipos de testes utilizados no desenvolvimento de software. 

Teste de unidade: É um tipo de teste que verifica o comportamento de partes individuais do código, chamadas de unidades. Geralmente, as unidades testadas são funções, métodos ou classes. O objetivo do teste de unidade é garantir que cada unidade funcione corretamente de forma isolada.
🔬 Teste de unidade pode ser representado no README.md utilizando o emoji :microscope: para indicar que a seção fala sobre testes de unidade.

Teste funcional: É um tipo de teste que verifica se o software atende aos requisitos funcionais especificados. Ele testa o comportamento do sistema como um todo, verificando se as funcionalidades estão sendo executadas corretamente. Os testes funcionais são realizados com base em casos de uso ou cenários.
🔧 Teste funcional pode ser representado no README.md utilizando o emoji :wrench: para indicar que a seção fala sobre testes funcionais.

Teste de integração: É um tipo de teste que verifica se os diferentes componentes de um sistema funcionam corretamente quando combinados e interagem entre si. Ele testa a comunicação, a integração e a compatibilidade entre as partes do sistema, garantindo que elas trabalhem em conjunto de forma adequada.
🔌 Teste de integração pode ser representado no README.md utilizando o emoji :electric_plug: para indicar que a seção fala sobre testes de integração.

Quanto ao recurso de teste da tristeza, utilizando MVCC (Método de Controle de Concorrência de Múltiplas Versões), ele é aplicável em cenários onde há a necessidade de realizar testes otimistas e pessimistas para garantir a consistência dos dados em situações de concorrência.

Esse recurso de teste da tristeza pode ser aplicado em segmentos de código que envolvem operações de leitura e escrita de dados compartilhados, como em sistemas de banco de dados ou em ambientes distribuídos.

A diferença ao utilizar MVCC é que ele permite que as transações concorrentes sejam executadas sem bloquear umas às outras, utilizando mecanismos de controle de versão para garantir a consistência dos dados. Isso ajuda a evitar problemas de bloqueio e melhora o desempenho do sistema em situações de alta concorrência.

## Estrutura testarinha-api:


##              testarinha-api/
                ├── README.md
                ├── requirements.txt
                ├── app/
                │   ├── __init__.py
                │   ├── models.py
                │   ├── routes.py
                │   └── utils.py
                ├── tests/
                │   ├── __init__.py
                │   ├── test_models.py
                │   ├── test_routes.py
                │   └── test_utils.py
                ├── Dockerfile
                └── docker-compose.yml
                
                
## Explicação da estrutura de pastas:

README.md: Arquivo com a documentação do projeto.
requirements.txt: Arquivo com as dependências do projeto.
app/: Pasta com o código-fonte da aplicação.
__init__.py: Arquivo de inicialização do pacote app.
models.py: Arquivo com as definições de modelos de dados.
routes.py: Arquivo com as rotas da API.
utils.py: Arquivo com funções auxiliares.
tests/: Pasta com os testes automatizados da aplicação.
__init__.py: Arquivo de inicialização do pacote tests.
test_models.py: Arquivo com os testes dos modelos de dados.
test_routes.py: Arquivo com os testes das rotas da API.
test_utils.py: Arquivo com os testes das funções auxiliares.
Dockerfile: Arquivo para a criação da imagem Docker da aplicação.
docker-compose.yml: Arquivo para a configuração do ambiente Docker.

## bbzona!

1) analise README.txt, 
2) extrai os requisitos , regras de negocios, da rinha de backend
3) analise as demandas, requisitos de sofware, api, bibliotecas, desenhe a arquitetura, escreva, documente e teste app escritas para participar de rinha.
4) escreva app que realiza automaticamente de unidade, integração e funcional com base nestes requisitos, as pásta de arquivos.
5) crie a imagem docker que dispara e analisa a aplicacação a quente em paralelo indentificando erros gargalos e tornando o codigo performatico, blza?

## logo menos

        
##              agostinho/
                ├── config
                │   ├── init.sql
                │   ├── nginx.conf
                │   └── postgresql.conf
                ├── config.ru
                ├── docker-compose-prod.yml
                ├── docker-compose.yml
                ├── Dockerfile
                ├── Gemfile
                ├── Gemfile.lock
                ├── lib
                │   ├── accounts_service.rb
                │   └── database_adapter.rb
                ├── LICENSE
                ├── Makefile
                ├── README.md
                └── stress-test
                ├── run-test.sh
                └── user-files
                        └── simulations
                        └── rinhabackend
                                └── RinhaBackendSimulation.scala



##              canabrava/
                ├── app
                │   ├── bank_statement.bash
                │   ├── handler.bash
                │   ├── not-found.bash
                │   └── transactions.bash
                ├── config
                │   ├── init.sql
                │   ├── nginx.conf
                │   └── postgresql.conf
                ├── docker-compose.yml
                ├── docker-compose.yml.save
                ├── Dockerfile
                ├── LICENSE
                ├── Makefile
                ├── netcat.bash
                ├── README.md
                ├── stress-test
                │   ├── run-test.sh
                │   └── user-files
                │       └── simulations
                │           └── rinhabackend
                │               └── RinhaBackendSimulation.scala
                └── views
                ├── 404.htmlr
                ├── bank_statement.jsonr
                └── transactions.jsonr

7 directories, 19 files
sobrinhosj@cs-610301933215-default:~$ 

